
                      Yo esperaba mucha pelea entre monstruos, y no fue exactamente lo que me dio,, yo en el cine pensaba,, QUE PELEN YA!!! pero cuando ya ivan a pelear,  BOOMM!! que me cortan la escena, y ya no veo pelea!!!, no me gusto casi,  aparte de que la historia humana es aburrida.
        
            